「支持醫護」其實同「2盒thx」差不多

大家都係只講不做，希望有人幫你爭取，然後等收獲
與其講「支持醫護」，不如講「一齊罷工」

利申：罷工醫護，已經天人交戰到心力衰竭

心力交瘁，唔好意思打錯字

做d咩幫到手？

「一齊罷工」
大三罷呀！

不嬲都係口號救港架啦

大叫救人!
再望住啲人俾狗咬

大家麻煩幫幫手

全民三罷

學生一早被罷課
而家大把人home office
點罷

真係大把人？

我隔黎個部門有一半人home office

已經跟工會罷緊工, 想點幫？

出黎呀！

辛苦了，支持醫護

利申：已罷

有冇人可以組織大三罷？

其實比你想像中多
飲食零售就另計啦
識D IT呢排已經係咁SET機比同事過多排就全面home office

home office緊

用口講不如實際行動
仲見到一班人返工

同行 預會被秋後

推

已經做曬心理準備

炒要一齊炒

香港人反抗